tvb請左個前線上電視講蒙面法？？？

又搵人扮？

大佬呀,做戲做全套啦
搵個蒙面既人去暗示政府應該立蒙面法
你不如搵個道友上電視個吸完毒好high,支持政府毒品合法化算啦

蘋果日報就話姐 黨媒肯定有伏

用個閪腦都知假啦屌
啲人見到CCTVB係噴鳩你鏡頭
會咁好死坐低低接受訪問？？？

tvb 搵既實係人扮既
係示威者都知tvb 係黨視

洗唔洗發聲明話唔會接受tvb/紅媒訪問

笑撚死，經過咁耐都知安全帽冇帽繩係無撚用，你同我講前線嘅裝備係咁！？真係是是旦旦